袁國勇又嚟料 係學術期刊講支那人食野味習慣遲早搞到香港

沙田瀝源邨祿泉樓共9名住客感染武漢肺炎，政府專家顧問成員、港大微生物學系講座教授袁國勇在學術期刊撰文，重申很可能是超級傳播的先兆，港府不能簡單視之為另一個群組感染，必須加強全港18區抽驗，防止超級傳播繼續。他又再次提到，因為內地人吃野味的習慣，本港13年前就已預料、準備「沙士」及其他來自動物的新型病毒來襲。

過兩日：收回文章並道歉

好快變港獨醫生袁國勇

袁教授：彈出彈入你咬我呀

香港軍政府: 勿將醫學科學化 !

咁樣先識玩 , 講左先 , 之後 sorly 囉

兩日收回一賠一

而家北京的傳播老屈緊三文魚

咁都可以關港獨事班支那人邏輯

港大方塘鏡

其實佢屌一句道歉一句

佢真係玩哂㗎喎

等睇聽朝就俾人屌佢將醫學政治化

睇下港共幾時為做支那人生意引入野味市場黎香港

示範緊俾支共睇, 沙咗冧大晒
偏偏支那愛戰狼

夠膽你就炒鳩我，即刻唱衰你

咁篇文就可以免費上兩次頭版 袁教授真係公關之神

希望佢安好

好心佢收聲 香港政府就係搵佢黎無限拖延限聚令

兩日後 我唔識政治 我收返
自帶日落條款的男人

gchi

sor9ry囉~我收回先前說話

過兩日開始少人講就再出黎收番
又炒多兩日
夠薑你咪炒埋袁國勇

吳秋北屌咗佢啦
話佢幫美國佬講野屌中國

我收返

外國勢力嘅證據 袁漢奸

push

吳秋北條撚樣又要出嚟屌

袁國勇：國安法？捉我啊，大不了講聲Sor9ry

講支那嘅衰話仲要真野就係港獨架喇
支那永遠唔識反省自己有咩過錯，犯錯後淨係識搵其他野去擋，轉移視線，如果識反省加檢討，一早變真正世界強國喇

革大之光

美國勇

等睇袁教授彈出彈入

點解唔直接喺尾段道埋歉先

識玩一定係咁玩

袁國勇：Sor囉

如果有一日完左疫症
袁教授肯定變CONDOM返大陸審

撚狗師

旺角街市咪有棟廢棄咗冇用嘅建築物
咪可以拎來做野味市場

［最後衝刺］620大三罷公投，公會極度要人，學生記得投票！！！

請幫推

又撚狗

國安法唔會影響香港科學研究

冇錯，係你逼我㗎，咪sor9ly囉

之前有訪問香港疫情做得最好係邊個
第一竟然係張祝君
榜上仲要無袁教授 當場嚇一跳

啲人睇野真係好短淺
張祝君係做得唔錯
但又點及袁國勇教授口誅筆伐
日日提醒香港人小心
仲要頂住政府壓力
彈出彈入公開屌鳩人食野味
由當年沙士救香港人到依家
Respect

Prof Yuen不嬲我偶像

我收回 !
撚狗大師

聽朝係咪又要收返

一陣就收回

畀你班蛋散估到，我就唔係食神啦

大陸人絕不食野味

登左journal 邊有咁易收番？

期間限定

北京三文魚患上俄羅斯武漢肺炎

我唔識政治喎，我只係做研究，事實係咁喎，俾你地睇完可收回

P4實驗室又spin去食野味

鳩up王收皮啦

兩日後：sor9收返

ubisoft最愛技倆

永續14日

袁國勇

彈出彈入先係王道

係識玩嘅

手足

丫屌 sor

條友真係好撚正撚狗咁撚

真係慘，講真話都要收翻
不過好在佢唔係黨員，到時隨時被清算

武漢肺炎的源頭係嚟自三文魚

唔好老屈d野味

推

神

佢仲要無官職係身義務幫手

一齊食野味

你咪係光頭黃？

講完你唔鍾意我收返
再講多次你又唔鍾意我先再收返

反正講咩個政府咪又係要靠佢

支持講真話既人

第二日
sor9ly 我決定收回以下説話：
xxxxxxxxxxxxxxx

教授好快又精神分裂，推翻自己

連真話都唔準發表，何來進步！

睇黎要一路畫落去

袁國勇醫生 有料

聽日又沙冧

我不懂政治！

牙勇

中國人食乜三文魚呀
小日本同白皮豬先食架嘛

跳出又跳入

但其實佢冇講錯

十三年 定 二零一三年⋯

冇講錯

愈多人咁彈彈下
就愈好睇

又煽動顛覆國家政權同尋釁滋事

其實連啲支那仔都唔信

對唔住我收返

㩒錯負皮

袁b

袁b又要比左膠學者搞了

其實泛民本土應該學下佢
不過連登仔話道歉=奶共
eg 先出嚟支持港獨，過2日出嚟道歉，話自己愛國愛黨

袁b撚狗師

一開波五大訴求都冇港獨
班支那人都係話你搞港獨
結論：你對支共有微言=港獨

袁國勇武

國安法實行左，就第一個拉鳩你

又幫政府諗定藉口永續限聚令

袁sir真正撚狗大師

屌根本就唔關食嘢美事 袁國勇佢根本就係小罵大幫忙 幫共產黨Spin

識反省就唔係支那 係民主中國喇
沙士完無反省過 過十幾年又玩一單

而家咪揾左隻暴動黨唔揪得出嚟咬佢

條撚樣想點

維穏完未

恐懼撚黎
根本同政府扯貓尾

乜鳩都上升去民族主義，14億人一齊屌你就變真理，逼到你道歉，事情就解決

佢做啲實驗都好有尋根精神，真係去研究隻病毒，專業

彈出又犟入

一早比鄉土啲人鬧緊

三文魚有肺架？

個訪問係咪指定係政府人員？
袁國勇和何柏良做咁多野大家有眼睇

今次出係學術期刊
叫佢要收返道歉就係干預學術自由, 又多個位可以推

用中醫取代佢
我國有5千年文化 驚閪

鄉土果度有「人」？全部都係三毛黎喎

國安法之後佢應該畀人批鬥

有個po話根本好多支那人嚟

好心你收聲

似隻癲狗自己跳出黎護主
袁國勇而家真係世界傳染病學嘅權威黎啦
最多實戰經驗+實地研究
個個國家爭住搵佢幫拖

鄉土五毛陣

只要唔為中國講好說話,就係港/台/藏/疆/粵獨

高手！可以保持熱度

係咪又收返？